多圖無碼，日本，多穴齊開

Twitter@yomedrix
中意「三酸甘油脂」的朋友，你地睇左未？

日本粉絲用ZBrush做的作品，好正！

黑洞見

開心分享下日本作品

中意伊藤潤二一定會想睇

屌你老母

都估到呢啲標題冇好嘢

係連登真係唔好衰咸濕

fuck you

圖文岩岩好，無問題

老豆！！！

小妹仲係處，想留比老公，你有18cm嗎？

多穴齊開又唔岩？

老豆！！！你好嗎

我仲要放大睇
多謝分享

睇開伊藤潤二一定好中意，佢仲有好多作品

唔岩
申利gay

老豆你今個月未出家用比我

想幫你含！

睇開伊藤潤二，免疫

我就係伊藤潤fans facebook見到

不了
諗住入黎睇gay post點知中伏

已完全封鎖會員
單機啦

唔出呀
食自己啦死女包

屌你痴撚線 嚇撚死

佢都係仔，無中伏啦

你都on撚9

食緊飯睇，愈睇愈開胃

唉，老人院見啦

重口味

睇下伊藤潤二啦，咁就嚇撚死

渣架

屌 食緊野。

睇埋富江仲正

正平引伏

要唔要加芝士？

識玩

雖然知道無好野 但都完全封鎖左

不能只有我看到

估到係伏先入黎，但本身以為係搞笑野冇諗到你咁一山
本身都睇開佢既漫畫，但你咁玩就冇乜好感

單機啦屌你老母

對唔住
係我錯
唔好掟我入老人院

都唔恐怖，公仔黎者，咩密集式恐懼症

渣ga

屌你老母 拉 完全封鎖

樓主連登貼恐怖野符唔符合版規?

blocked

睇開佢漫畫又會無好感

今晚，1萬家用，記得

多謝你 我好鐘意睇完呢d相（毛管棟）既感覺

正評

係，上面成班人扮嚇親

問下連仔先知

伊藤潤二好撚正！

明白

樓主個account

推

等全連登入哂黎BLOCK鳩樓主

永封左

唔可以得我睇到

推爆佢

順手買埋外賣，黃店

胃口大增

唔知點解見到咁多個窿就好想摸下佢

密密麻麻咁幾得意

唔係掛

得閒無野做我就search 密集恐懼 睇

一丨一丨一

班友月球都驚

單機啦屌你

其實睇得多就無咩野，明明大把人中意睇暗瘡片

不能只有我看見

藍店得唔得
老豆唔想比錢暴動派

細個好鍾意買佢啲漫畫睇
一路想作嘔又一路逐張圖慢慢睇

恐怖女個張爭左少少心寒感覺

小妹仲係處，不接受婚前性行為

樓主死全家

屌你老母，完全封鎖

唉，大灣區老人院見啦，你想住深圳定新疆？

已封

樓豬呢d小兒科
試下google 汪定芬

On9

Jeng

本身都知係伏，但都係click左入嚟

屌你老母
知道唔係鹹濕野特登入嚟睇吓有乜攪作
點知中呢d咁既伏

正到爆

SHOW BLOCK USER

起你底貪你重口味咩。完全封你咪算

我唔係黑警，死不了

一早睇過啦

唔係好明，除咗密集恐懼外，重有咩要驚嘅情節？

同肥絲大隻做朋友啦

已封鎖會員 屌你唔好再起我底

Blocked

突然，樓主老母又俾十幾萬個連登仔圍住，樓主老母心諗︰「個不肖子一定又係連登放流料啦，不過我上次係殘廁俾成十幾萬連登仔輸大米都無事仲咁high，今次我會瀉你！？」於是樓主老母即時除褲仲舉高埋自己個西擺出一副博屌既姿勢，連登仔見到如此情況，於是話︰「樓主老母，你既勇氣我好佩服，但係你個仔今次又放流料就真係原諒唔到，所以都係打搞曬啦！」之後樓主老母身邊就不斷有啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪既聲音傳出，另一方面樓主老母因為太爽既關係而不斷發出呀呀呀呀呀呀呀呀呀既呻吟聲.....連登仔們同上次一樣都係一個完事之後到下一個，仲有係開始之前都會講番句樓主老母打搞曬咁，直到第十萬個既時候，連登仔見樓主老母已經應付左咁多個連登仔，於是問︰「樓主老母你頂唔頂得住呀？」點知樓主老母竟然反問佢︰「你很想要吧？」連登仔聽完之後，個個變曬超級殺亞人，個個都會考10條A，身高2米幾，條J 300cm長同粗過電燈柱，之後佢地唔再一個接一個咁去打搞樓主老母，而係十幾萬條連登仔既JJ一次過插曬入去，樓主老母即時陰道爆裂！連登仔見到咁就話︰「估唔到個老母同個仔一撚樣咁仆街，你當我地連登仔流架？我講你知呀樓主老母，如果你個仔再唔放D真料出黎，到時幾千萬條火車咁樣既JJ屌你我睇你頂唔頂得順？」係E個moment，樓主老母唔單只後悔自己低估左連登仔既實力，仲後悔點解自己生左個咁不肖既仔，此時佢眼角流出一滴希望樓主改過既眼淚！

樓主，救你老母呀！！！

要睇埋漫畫先得，不過我睇完就好中意富江

咩嚟 有興趣

久唔久就會有一兩個依d傻閪出黎刷存在
唔緊要block多件

呀唔好唔好
係老豆糊塗
藍店正仆街
老豆幫你去黃店買外賣
唔好劈老豆返大陸

正評引伏

圖文無衝突，做咩要救老母

Gif定老母？

gif

老豆，你身體好嗎

睇睇下開始接受到
多謝樓主

屌你

嗰個動畫同漫畫有唔同？燒人肉好驚？

歡迎

屌啊

你都係想要負評啫，搞咁多嘢
咪比你囉
已負皮

真心癲 唔知作者食錯乜嘢先諗到
魚，旋渦都係好痴線

多謝分享

其實漫畫好過動畫，漫畫入面氣氛好正，動畫捉唔到神態

想要正皮

魚真心ok

屌你老母臭化閪

單機含撚啦仆街

乎合標題

漩渦好睇
真心好睇

利申因漩渦而入坑

嚇撚到我仆街

祝你死全家 即日 即刻 此時 賤種垃圾狗

除咗負評 幫幫手檢舉樓主

Pish

樓主又幾好睇喎

睇開伊籐潤二都唔鐘意

屌你老母咩

bam

無乜特別

好多意粉

好正,想搵佢啲油黎撈飯食,或者不停一粒粒啜佢面上啲窿狂奶

仲以為到咗星期六日深夜先有嘅Post

其實我真係唔驚 樓主more

溝個火山口肥婆咪得

而家啲連登仔廢到
日光日白睇呢啲都we哇鬼叫

Cg有d假

就係入嚟睇下幾on9

已免疫
Btw黑洞台見

🙂屌你

由差唔多十年前高登啲蓮蓬圖睇到免哂疫,仲要已經愛上睇呢啲圖

.

成班仆街仲推po

完全封鎖「屌你唔好再起我底」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會

不能只有我睇到

伊藤潤二迷

已免疫
但已經舉報，唔係個個都免疫呢d圖

我屌你老母

樓主等ban ，傻仔

樓主煽動人非法集結 報警

96再開戰呀，一息尚存，抗爭到底！

比著以前個post肯定好多正評
有好嘢緊係要益街坊

三酸呢D小兒科啦
伊藤fans

突然想睇番人頭氣球

完全封鎖 慢慢單機